NGA小粉紅闖入K島送頭

接續之前在日本遊戲裡兩岸公會對戰
卻把中國論壇給燒了的那件事
後面出現一點小插曲
有會翻牆看台灣網站的小粉紅 發現這一切的源頭都來自台灣一個叫做Komica(俗稱K島)的論壇
但也不是每個小粉紅都知道K島 他們紛紛丟出了求帶路(詢問網址)的訊息(圖1)
而這時候K島上正玩得起勁
大夥群起反串 喊著"不要四處張揚不然長期培養的間諜會被曝光"之類的玩笑話
好死不死的 被這些初登島的小粉紅們撞見了
小粉紅們又信了 還把訊息帶回牆內 (圖2 該討論串見網址)

這一去一回 NGA論壇身上的火又更大了
同時怒火難耐的小粉紅們也決定要出征K島 讓島民們嚐嚐中國四千年的功力
小粉紅們的出征 可不是簡單"洗版"兩個字就能說明
被逼迫到彎下身軀 下跪道歉的人 兩隻手也數不完
小粉紅們就是一個如此強力的存在
然而他們卻忽略看輕了三件事:
一 忽略了會對他們下跪的 本來就都是被人民幣養大的
二 忽略了自己經過文革的洗禮 早已喪失中國四千年來的功力 開口就只會幾句"NMSL" 能讓人感受到內涵的嘴砲 一句都不存在
而三 就是看輕"出征K島"這件事
Komica為何地? 他是一個匯納百川 龍蛇集聚 全台灣嘴砲能量最巨大的地方
檯面上那些開了好幾個節目 講得天花亂墜 看似有神功的名嘴們 可以說沒一個敢上K島一戰的
要不是K島生態內斂且封閉 對沒什麼意思的入侵者只會奉送一句"外來種滾" 恐已天下大亂
無知的小粉紅們浩浩蕩蕩的出征了
然後就回來了
留下的 就只有哄堂般的譏笑(圖3以後)
在現在的時間點 已經被燒到只剩骨架的NGA論壇正面臨被自己人以"顛覆國家"為理由向政府舉報的命運
而台灣人依舊什麼事也發生
對岸的火正旺著 不來張沙發 來杯啤酒嗎?

島民仲惡過PTT都敢去

依家啲花生食晒未

唯一一個我覺得上得多真係會壞腦既討論區...

綜合真係一堆神經病集合地

全部神經病，唔會分到邊個係真痴線

ptt要isp email佢地入唔到去reply

連登呢

ＫＯＭＩＣＡ島
第一天住在這裏的時候，我覺得島民們很糟糕。
第三天住在這裏的時候，我開始覺得他們跟普通人沒兩樣。
第七天住在這裏的時候，我覺得自己和島民們都很純樸。
笑什麼笑你也是島民

綜合宜家都無乜人上

未壞晒

Ptt有撚account咩

係咪另一種意義得班台式屁孩

PTT班人起碼溝通到先

自己玩爆自己啲論壇咁撚on9都有
有種咪武統台仔網站囉支那狗

淨係睇新番版

有啲去咗四格版

K島啲人其實好純厚，唔明點解成日畀人話痴線，同埋好多香港人

K島指定遊戲:GBF

委員長=粗霜丸

我好友善唔會亂屌人

幾好笑

毒撚相輕==

佢地未必上開
k島d人正常過連登好多

係咪個cstg比老皮打爆單野
中國人出外掛都輸

K島只係普通動漫討論區一個唔覺有咩特別，反之兩登假膠痴線佬多不勝數

綜合可以掛名果陣癡線佬多d

痴線還痴線，K島嗰種傻鳩毒味又真係濃厚啲

去K島送頭

係撚
k島唔玩手遊
指定遊戲係沖繩奴隸島

K島只反fgo

gbf又咪係反

你上去開個post我地豬逼f狗一定屌撚爆你地啲fgo狗

日撚日都開拖架啦
咪話左k島指定遊戲沖繩奴隸島

fgo狗=外來種

你香港人都係外來種啦

我秦國人

又咪外來種

比牆圍圍到國民智商都低曬
其實大陸係咪冇呢類討論區淨係可以係微博知乎果類地方講嘢

有
幾年前acfun開左個
比k島炸到封左，而家比1883保護中